［幫手推］點解咁少人講，818全世界出嚟！！！

818約定你黃藍係政見，黑白係良知你甘心活在黑警的統治下嗎？你希望看見下一個被爆眼的義士嗎？五大訴求，缺一不可8月18號讓我們塞爆港島

推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

有無818文宣大圖, 想自己print少少貼街

光

復

香

港

時

代

革

命

係咪我開錯台，好似冇咩人理咁

pish

推到核爆推到核爆推到核爆

【一人一個】
諗定818遊行如果被記者訪問要講咩！
我唔想生活係一個_xxxx_嘅社會
我唔想生活係一個【警黑合作、欺壓市民】嘅社會

b